關於對無綫記者道歉

其實，成日話前綫記者冇得揀，
但其實根本佢地就係平庸之惡。
如果明知拍完會畀人cut都照拍，
其實根本就係助紂為虐。
我唔係話要屌鳩前綫，但係大家應該要明白，
所有極權之可以運行，都係因為呢啲有良心、但話自己冇得揀嘅平庸之惡。
黑警都冇得揀、之前唔肯罷工嘅明報記者都冇得揀

所以，你話唔好屌鳩佢，可以，我唔會再屌
不過要道歉的話，雖然會買到民心、畀公眾覺得示威者理性，但我做唔到

多謝嗰位願意咁做嘅巴打

.

TVB記者=黑警
一視同仁就得

今日無綫報撐警集會，對藍絲暴徒行為隻字不提，不知不覺又呃咗幾多無知婦孺，大家醒下啦